一齊去睇極光啊

好

你請

睇左啦我 不過我都可以請你睇 你去唔去？

收皮啦 痴撚線港女

Go

do i know u ???

到時見！

之前睇過一個好似係關於北極既
訓著左 好好訓

我改名叫aurora

幾好 姣姣地

好想睇
好中意睇太空館啲戲

絲打？一齊今晚收工去睇

現實 .....

我收工太空館都閂左門